覺唔覺得去書局打書釘既人好撚小家？

好心啦鍾意睇就買返屋企睇啦
度縮到死

引

唔覺

打書釘= 一本書服務更多讀者
個個買書= 一本書服務較少讀者= 要印多幾本= 浪費紙張

無錢買 你又唔請我